急！玄學大師請進#:-(#b

近排工作去到一幢舊建築物
咁我去睇位，行到第4層上天台條樓梯兩旁突然鋪滿兩條糖路 唔敢當場問，但我感覺到好似有啲野。想問下係咩意思 心有餘悸

有無人解答到我 過兩日又要去做野

請鬼仔食？
好似供品嗰類
不過因為鬼仔係小朋友
所以用糖做供品

如果真係覺得有嘢
要小心啲唔好行咁埋
唔好踢到人哋啲糖

留名

留名

用錯符號

推⋯ 如果做野時有咩要注意唔好騷擾佢地

😂😂😂
Pish

halo巴打
好恐怖咁wor

做野要爬高爬低小心d囉

仲要搭棚做野 會唔會同我玩

唔好望同踢到d糖囉

我驚佢地百厭

開工前洗唔洗拜下四角咁
真係咩都唔識 我做野咋

上網搵極都搵唔到糖路係咩意思

每次開工帶啲糖 有香爐就上香

帶糖會唔會有野跟嫁

正常唔會
驚就咩都唔好攪 次次收工都跨火